馬拉松式連播不准笑系列到年尾

#

ok

咁多連

屌你老母二百連都有 唔洗訓？

Wtf...

Lm

讚

本身笑唔出
但係見到樓豬自己推post推咗咁多版
真係笑撚死我

Cls